中國民主指數低正常, 但有d低過佢國家就唔明

中國3.32, 越南3.08

而家都多聽見越南政治係進步過中國,
宜選國會議員, 有差額選舉,
越共黨員普通產生越共領導人

但點解有呢評分

有D有選舉既國家, 都低過中國
例如阿富汗

雖然阿富汗成個國家好垃圾, 但至少佢地真係可以投票選議員, 選總統
點低都唔應該低過中國

中國連選鎮長都無

傳媒影響

太低會引發戰爭

有d國家係偽民主
投票無用，內定左